警方周日射咗55枚催淚彈同5發橡膠子彈

之前果啲數唔到

5發

一定唔只咁少橡膠彈

不過是撚但啦，李鵬都話六四無死人

乜撚野海綿彈？
屌你老母nerf 呀？

仲記得果晚放白煙果陣幾十下槍聲

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

5發一條片都唔止5發

5發...我屌你老母喇

周地都係喎

係咪「布袋彈」？

淨係記者影住既一條片都唔只5發